深水埗添福小食呼籲幫襯同街小食店 食客：要一齊做大黃色經濟圈

深水埗著名黃店添福小食，早前因公開拒絕做警察生意而爆紅，市民紛紛前來光顧支持，而小店的漢堡和小食即叫即製，令小店大排長龍。位於添福對面街的混醬坊老闆亦有親身排隊支持，在上月29日於Facebook放上巨型炸雞髀的圖，指「終於買到，正嘢」；而添福小食老闆亦隨即轉發，並感謝混醬坊老闆排隊懲罰，更呼籲網民幫忙「報仇」，光顧混醬坊。

網民隨即回應，指兩間黃店老闆惺惺相惜，留言向混醬坊老闆説「下次經過罰埋你」、「我食咗你幾次，都未食到添福」。亦有人呼籲，不要只幫襯著名黃店，要支持其他知名度較低的黃色小店，因為「要實現黃色經濟學很難，手足繼續努力。」

混醬坊主打港式小食如腸粉、魚蛋、鹵水小食、車仔麵及印尼撈麵；招牌$15的鹵水雞髀鹵得入味，肉質嫩滑，店員落單後，會細心地先將雞髀再放入熱騰騰的鹵水浸一段時間；而$16的混醬三寶，則包括燒賣、魚蛋和腸粉。小店由六月開始，已關注反送中運動，一直有在Facebook呼籲市民參與遊行爭取民主，並在遊行日免費派水、響應罷市等。

上次見到混醬坊唔知藍定黃所以冇買

google map認證左係黃

等陣就去懲罰你

上次去混醬坊無
真混醬

無開*

撚知邊間係黃
間間個老闆都十足廢老深藍咁

「報仇」

兩間都黃
但係混醬嗰老細嗰look

老闆其實得三十幾

Apps

黃藍真係冇樣睇
間中都見新移民阿姐屌鳩差佬
同埋而家做狗嗰班咪又係後生仔女
所以一定要靠app/個人經驗去分

自己分

Push

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯

推

民間記者會直播：周同學案